我係之前笑9 PS4窮撚無資格玩Cyberpunk 2077嗰條友，想同大家講幾句

話說今朝起身睇到依段新聞：

今年 6 月赤燭遊戲在台推出《還願》台灣限定實體版，更於昨日宣布決定於 12 月 18 日在 GOG 平台重新上市 PC 數位版本。

GOG是一家電玩遊戲和電影的數位發行平台，母公司為 CD Projekt，總部位於波蘭華沙，透過無數位版權管理（DRM-free）的方式販賣遊戲。

然而，昨日晚間此消息曝光後，大量中國玩家前往 GoG 中國微博帳號提出質疑，更揚言抵制同樣為 CD Projekt 集團出品的《電馭叛客 2077（中國譯作「賽博朋克 2077」）》。對此，GoG 官方微博先是發表了「GOG保證不會做出傷害大家感情的事情，請大家放心」之後刪除此一貼文。隨後，GoG 又透過官方微博以及國際版推特帳號正式宣布，《還願》將不會在 GOG 平台上架。

轉自巴哈：

無錯，我玩PC版Cyberpunk2077覺得好好玩好正，所以幫佢平反。

但係，我屌你老母CDPR！

乜撚嘢大量gamers反映呀?邊撚個gamer?習大大?CDPR我對你真係好撚失望，由Witcher玩到Cyberpunk，買親都幫襯你GOG。但而家已經唔係PC定主機平台、隻Cyberpunk好唔好玩嘅問題，鍾意玩還鍾意玩，奶共還奶共，我已經嬲撚到退撚埋款。

希望各位連登巴絲陪我一齊抵制依間仆街奶共垃圾！

巫師3仍然係我心目中近十年最佳既rpg
但cdpr呢間公司我已經唔想再買佢地既game

奶共咁撚冚家剷

我都唔會再買佢啲game，繼共雪之後又一間。

用錢抵制爆佢

好彩cyberpunk 垃圾
巴打唔使忍痛割

《還願》將不會在 GOG 平台上架

其他人點睇一件事，但我真心覺得PC Cyberpunk係好玩，所以都係忍痛割。

本身witcher 3 fans
但2077劣作加埋還願依單野
CDPR收皮啦

樓主好波

雖然我唔認同你笑9 ps4撚
但我respect你

唉，想當年共雪嘅爐石、WOW、Overwatch我都鍾意玩，奶共之後全部棄哂，而家連CDPR都係咁撚樣。

怨婦

如果間間廠都奶共
以後會唔會所有game都唔洗玩

其實都在所難免，幾乎間間廠都有中資股份，支那個市場又大，但共雪同CDPR就奶到出哂面。

其實好撚on9
5%入股就要全世界聽曬佢地up
同股不同權咩

支持

食屎啦cdpr

只可以講
班鬼佬跟本唔覺得舔共係問題先慘

支持

支持
本來仲諗住比機會佢fix bug 相信佢可以做得更好
但係出賣尊嚴嘅垃圾公司唔值得比信任佢

班鬼佬都係求財 心諗你地國家自己d事關佢撚事 中東夠成日打仗又有幾多香港人會理

唔係講班商家佬

係講班用家同玩家

你睇班鬼佬玩tiktok玩得幾癲
夠膽美軍自己都開就知，19所講嘅口腔期根本全世界都係

公道啲講 佢肯俾還願上架已經唔算奶 應該係之後俾強國人屌先跪

一開始班主機玩家就係屌柒間公司營銷手法做得差ga啦
係無啦啦有班PC優越撚走出黎屈人葡萄玩唔到所以發難...

無辦法，人民幣太香，啲外國人好樂意同支那人做生意。一來市場大，二來支那人有錢得嚟又肯洗，佢哋純粹要有面，你講嘢氹得掂佢，佢成條大水喉係咁倒水比你，所以先有咁多公司奶共。

我就係嗰個PC撚，BTW已經唔關間公司營銷手法、主機/PC平台或隻game事，去到奶共依個層面就點都撐唔落。

奶共屌 學下STEAM啦

cdpr係唔係就破產？想搵中國資金打救？

會聽小粉紅枝笛既公司唔值得玩

果然係真漢子

refund mother fucker CDproject red

一早已經知道佢奶共到爆啦，佢揼咗幾多錢畀支那做宣傳（各大網紅、遊戲頻道等）成個中文化班底全部都喺支那，仲味計隻game應該有好多後期都喺支那完成，重點嚟啦2077呢種game內容根本就冇可能正常係支那發行，所有copies應該全部「非法」買入，但依家搞成好似係正常發行咁，背後實有人試過舉報，但支那相關部門冇任何反應，以往被舉報啲game第二日就會被封了。好明顯就係同支那傾掂數啦..今次火速禁game 就係表忠

算鳩數啦你 柒左又唔認
波蘭狗認左隻game係未ready比 current gen啦

人地打機,娛樂邊會理咁多政治野 香港都係呢幾年多民運活動香港人先醒覺左 針唔吉到肉唔知痛 美國可能好少少 歐洲個d真係wfc 你唔好阻我放工happy hour 就得

同naughty dog 一樣，出隻The last of us 1 好地地上神枱，隻2 完全破壞自己個brand

GOG d tweet平時多數都係得幾百條retweet.
呢條宜家已經7000幾retweet
好多都係屌9 GOG, 仲拖埋波蘭落水.
波蘭友都同GOG割蓆

要認啲乜?之前我一直都講緊PC玩得好順暢，依個係事實。同埋而家我罷玩係因為CDPR奶共，唔關隻game質素事。

Push

我都決定屌爆佢

唉，抵啦，CDPR自己攞嚟。隨便屌隻game同CDPR啦，已經無咩值得留戀。

推

退完款一齊down 番黎玩 on9 公司

大家可以支持下呢間獨立製作組嘅小品遊戲
喺Steam度有推出，暫定2021年
佢係第一間公司仔願意站出來為台灣發聲
冇理由唔支持咁有骨氣嘅公司

只要有market
就算冇入股都一樣自我審查

Same，好失望，作為波蘭公司驚共產黨依下真係接受唔到

因為小粉紅真係好撚麻煩，一唔滿意就瘋狂搞鳩你

隻game咁多bug都仲要話好玩，你係咪食開屎?

波蘭舊時反共到蘇聯都鎮壓唔到，呢家俾CDPR做壞朵

好心你sell野就俾埋link啦，真係咁得閒同你google咩

gog同epic咪一鳩樣,用steam啦

永久 blacklist cdpr 呢間冚家產啦

一窮二白反而先有骨氣，變左資本主義有咗錢之後反而墮落，其實好多國家都係咁，唔止波蘭
要屌應該屌支那咁desperate咁要統治世界

p

真心失望

我玩左10個鐘cyberpunk仲有冇得退，gog版，仲有gog可以退返真錢？有啲人話淨係會退返做gog錢包？

屌你老尾CD Projekt

市值超過ubi

GOG寫住無論玩過定未玩過，30日內都可以退，我照submit咗先，真係退唔到就當分手費豪比佢。

補上link

巴打你喺gog request refund已經得左？我星期日request到依家都冇覆我

食兩家茶禮咁仆街

直到依間垃圾不再奶共前，終身罷買

都未覆呀，我今朝先搞。

都好難，共雪之前奶完道歉埋，但都無乜用。

Reddit已經勁多post講緊喎,
我地係咪平行時空?

唔值得再撐
咩野業界良心，紅底波蘭佬 唔配

屌你老母 cdpr有辱波蘭人身份 有辱你國家悲痛歷史

所以要退係sd email過去？定好似steam咁有得㩒？

已退 屌你老母CDPR管理層
希望studio dev and designers好人有好報

同你一樣巴打, 我嬲到battle account都del埋. 10年WOW, 由神作玩到變垃圾, 然後可以扔落垃圾桶了

我玩台灣同人game好過

如果好鐘意打機仲有咩選擇

我喺依個網搞，揀返Orders and payments，然後problem type揀返refunds and return，填返資料然後submit。

唔該晒巴打，放工即刻即退撚左佢

仆街奶共

up

上去屌多鑊

原來隻game之前比epic refuse左, 唔比上架.

其實屌gog同笑ps4撚係冇抵觸
可以同時進行

算啦，而家應該一致向外，一齊抵制奶共公司。

Epic不嬲仆街, 母公司仲要係QQ

Epic直頭紅底添，諗都唔洗諗。

啲故事扭到無得再扭
時光倒流完都無王喇就玩埋落陰間
仲要推隻主要角色做王
屌佢老母啦

我同意, 屌奶同屌大種乞兒無衝突,
作為原則撚, 難聽都要講: 我都幾可肯定D大種乞兒唔CARE CDP叫GOG做咩 (分翻先CDPR係studio整game的, CDP係CDProjekt, 係GOG同CDPR母公司), 佢地好多爭係想買平既好野, 一樣係為左私利夾住個光環上來叫春既人.

本身砌咗部機準備買嚟玩
宜家可以慳番 去dmm買幾套vr av好過

我玩到開同盟種族就無玩 唔係好知後面劇情, 都無咩興趣, blizzard於我如死人

波蘭係咪又想比共產吞併

屈一個列共產黨為非法組織既國家既人奶共

兒登仔真係西利

本來諗住等下年PS5先玩，而家唔撚玩呀冚家剷CDPR

仲講話係受到官方壓力下先做, 跟本你第一步踩入去已經錯左. 快撚D壯士斷腳算啦

事實係佢地真係奶緊共
西唔西利?

唔好屌間studio, 屌翻母公司CDP

LoL大把人玩 仲日日開post

佢賣唔賣隻驚同奶唔奶共係無必然關係
大佬你知唔知波蘭佬幾憎共產黨

咁Cyberpunk個設定話台灣獨立左大陸係廢J又點計？

願聞其詳
我都想搵到個佢唔係奶共嘅理由比我繼續玩Cyberpunk，可惜間公司明顯係奶緊共。

乜原來因為受到一個國家既影響力而支持Censorship都唔係奶
咁點先算係奶

雖然巴打笑9其他平台窮撚無資格玩2077
但支持你一齊屌柒CDPR奶共

你不如了解下波蘭既血淚歷史先啦
奶共

師兄照你咁講，一個國家憎唔憎共產黨同CDPR奶唔奶共都無必然關係。

個國家反共同間公司奶共有咩關係
Cyberpunk2077 個設定係跟原作cyberpunk 2020
唔關cdpr事

波蘭血淚屎同間公司奶唔奶共又有咩關係?
國民黨以前反共添 宜家咪又係奶到雪雪聲?

你知唔知依家波蘭好多人同cdpr割緊席呀
歷史學家

好彩冇錢未買

真

你覺得GOG唔上隻game真係因為After receiving many messages from "gamers"?
會唔會太天真呀

咁果隻恐怖驚既設定都同GOG賣唔賣隻驚都唔一定關事

呢個世界好多平台避免麻煩都索性有關politics既野一律禁哂廢事煩既處理態度
呢樣野唔撚係奶共囉

steam 有冇得退

係囉一定係避免政治野囉
納粹又講得, 德國人法國人猶太人波蘭人感情又唔駛理既, 係支那人感情最重要

咁一開始就唔好比佢上啦
上唔夠一日就會跪好撚肉酸
你唔比佢上根本冇人知
而加變關公災難

正如之前 Biden團隊搵動森做宣傳
老任一野bam哂一樣道理

我知道波蘭反共，但國家還國家，公司還公司，咁又點解釋GOG話會上架還願但又撤回依件事?
講真，我都好想有人說服到我，因為我都係忍痛割蓆。

你究竟幾無世界歷史常識先講得出呢句？

咁佢有無禁其他？

駁唔到就是但掉句廢話出黎?

想問下還願隻Game本身關Politics咩事

Wofenstein都唔政治 又集中營又nazi
講恐怖，主角POV比人斬撚左個頭添阿，靠隻無人機執翻咋

班支那人覺得關
佢唔想班支那人搞事
就係咁簡單
佢作為一個網店平店緊係有權賣咩驚
你可以係其他地方買架喎

嘩屌班支那人「覺得」就係
然後作為一間公司就咁就跪lu, 都唔叫奶?
咁咩叫奶?

Nazism對歐洲人係咩慨念？
政治？

大佬呀

用翻你原則，TVB作為電視廣播公司，梗係有權決定報咩新聞啦

五毛PR死全家 consolum全公司死完男家死女家

原來咁都唔叫奶

照你溝法咁國民黨都唔算奶共

簡簡單單一句覺得就大撚哂，
咁既理由你都夠膽講出黎，人唔笑狗都吠
況且而家係講緊間公司唔係波蘭

更家唔應該攞來做遊戲題材啦，死五毛

佢選擇唔賣唔理都叫奶共
咁唔怪得兒登logic 班BLM就黑人matters 香港人唔matters就奶共啦

唉

二元思想真係毒品黎

極右翼思潮唔係政治係咩?
呢D歷史事件改編點會唔關政治事?
你讀緊小學?

咁唔係跪 係咩呀 你想繼續玩未認衰仔囉 唔洗搞到自己咁柒既

咁更加唔使講，一定會幫襯

你點證明全部波蘭佬都憎共產黨，唔會有人奶共？睇幾篇雞精農場新聞就以為熟哂波蘭抗爭史？

人地歷屎學家黎架

乜進化到玩Cyberpunk都五毛啦而家

你個user name真係冇改錯
點極唔明之餘仲要眾人皆醉mode

唔好再ff喇，gog個微博講過絕對唔會傷害大家感情
我知你係忠實fans，不過死忠真係唔得

我都未話你 你認咩姐

拿 我就唔睇content farm既
呢啲野係睇歷史書 係波蘭德國奧地利既博物館 同 直接同過波蘭人傾計學翻黎

唔該唔好以為人人都兒登咁樣 懶人包 標題黨 content farm就鍵盤戰神上身

定義翻：
奶=因利益而迎合

行為：
censor台灣game

動機：
1. 為左係支那繼續賣game
2. 我鐘唔賣咪唔賣，吹咩

結論：
係2, 所以唔係奶

真。邏輯大師

block了，你無得救

留意翻個refund email會問你經佢個19 GOG wallet funds退畀你好唔好 記得直接拒絕

都唔知你係到曬呢啲做乜鳩 好有優越感?
到最後你都係無兜過到底一個國家歷史同一個公司奶唔奶共有乜關係
國民黨開頭反共添 宜家呢

唉也屌，好撚柒呀，仲要搬埋呢 d 野出黎講

咪同你講
佢上唔上架隻遊戲同係唔係奶共 無必然關係

屌 你覺得奶咪奶囉
我繼續打Cyberpunk我都奶埋共啦而家
滿意未？

Thx, 會留意

咁所以一個國家歷史同一個公司奶唔奶共有乜關係

佢呢D碌柒不學無術識少少扮代表
柒左又唔撚忿巢

過佐2個鐘仲退到咩

國民黨呢

我係佢就潛水啦 越兜越撚柒

retweet新聞

入GOG留言

咁你唔覺得波蘭佬幾憎共產黨都屈佢奶共係幾on9咪繼續囉

國民黨開頭反共 宜家呢

我會冇骨氣地玩開心版
講真有邊間驚廠唔奶共
唔做到太出面就算

你老母係咪幾女人又關唔關事呀？
講緊波蘭呀師父

開心版好似好多都係支那人出

屌 駁唔到就收皮啦咁 好撚柒

好好笑 乜都係中國就唔洗用

為乜？ 除左辛苦自己 你得到啲咩？ 你又唔係黃之鋒 光環都攞唔到 黃絲真係咁冇腦

我老母又憎共產黨又唔奶共
咁國民黨呢

人地駁唔到啊 唔好再迫人啦

起一起底 還番個ac俾人啦五毛狗

咁反共咁基於咩理由收起還願
玩家會反映咩意見搞到淨係收返起還願

所以咪on9
班支那人玩都唔多會比錢
為左棵樹, 得罪成個森林

你都類比做成邏輯謬誤
駁乜撚野姐？

波蘭佬點睇共產主義 同 現今國民黨點奶都兩回事黎

唔係喇清
3dm上codex偷人成果改下header就當自己做
不過就算真係支那出又點？佢又冇收你錢
支那人都用iPhone喇

點都好，老番驚都唔多道德，唔玩最好

買gog 係drm free的不過淨係得本人玩到online game

微博講得出絕對唔會傷害大家感情
奶共都已經係客觀事實
一定要嘈大佢 順便比外國人一個警報

大把廢老5,60年代走佬去香港，而家咪一樣愛政府，根本一個地方有人親共有人反共好正常，乜野「知唔知波蘭佬幾憎共產黨」，講到全個波蘭3千8百萬人都係反共鬥士咁

咁你話波蘭人因為歷史就唔會奶共啊嘛
咁點解國民黨人唔會因為歷史就唔奶共
係咁撻啲辯論terms出黎無用架
仲係到曬自己又睇書睇博物館同波蘭人傾計
笑死人啦

唔知呢
Twitter啲人都問緊GOG可唔可以講下係咩意見

台灣反共 波蘭反共 咁點解台灣可以出個國民黨奶共 波蘭就唔可以出cdpr奶共

無野既
你咪係歐洲同人講波蘭人奶共
睇下你當人on9定歐洲人當佢on9咁姐

做乜要買 玩開心版咪算
反正成間公司都係賣老翻起家

唔講bug同奶支
佢隻cyberpunk啲physics仲差過gta4 又乜嘢都cut哂 冇一次承諾係做到 根本係欺騙顧客
我以後都唔會再幫襯cdpr 間嘢真係波蘭之恥

話我邏輯謬誤自己又係到滑坡謬誤
我宜家有話全部波蘭人咩 我話CDPR奶共咋嘛
宜家係你自己係到大大聲話全部波蘭人因為波蘭歷史所以一定唔會奶共咋傻仔
仲有啊 你答到我點解國民黨人唔會因為歷史就唔奶共未啊

隔離po呢兩日記唔記得有幾隻CDPR養嘅賤種狗奶撚哂袋底
講話玩唔到係個人觀感幾條撚樣

前幾年買左Witcher 3連DLC
仲諗住等Cyberpunk 2077 patch到咁上下買黎玩
宜家不了
CD Projekt

對此，GoG 官方微博先是發表了「GOG保證不會做出傷害大家感情的事情，請大家放心」
好肉酸，咁講多唔算奶咩？

傾下計，去下博物館就當全部人都係，以偏概全唔知邊個謬誤

老實講CDPR真係幫唔撚落 無論係隻Game或者GOG都好
不過既然都係齊反共既 無謂係呢個地方互屌

呢個世界除左美國
反共反得最勁 波蘭佬都可以認第二
咁你話佢奶共 你話係咪係囉

哂鳩氣

嗰幾條友奶CDPR奶到好似佢契家佬咁
話唔定有2077玩就不反了

駁唔到就駁唔到啦柒頭

至少樓主未去到咁無骨氣住既
你可以入個2077集中討論區 個班豬仲快樂遊玩中

樓主我欣賞嘅真心
前兩日有位巴打開咗話2077完全唔合格
有幾隻入晒你講話感謝CDPR俾咗隻佳作佢去玩㗎
話彈game有bug唔代表玩唔到 人哋t&c寫到明呢啲係個人觀感唔退錢 我哋而家屌佢係大種乞兒

GOG 個tweet 入面有好多人唔同意你
師兄快啲入去代表歐洲人笑佢哋on9

搵埋link比佢

應該裡面全部都係連登仔

你睇吓呢兩隻賤種狗
唔講以為CDPR生佢出嚟

死忠表示

好多波蘭人屌緊cdpr奶共喎 快啲去屌尻佢哋on9喇 歷史學家

明明好多人都係唔滿意個內容
個班人好鐘意spin去你run唔到係你部機廢 / 多bug係你問題
到真係擺堆證據話隻Game cut左一大堆content個陣
佢地又會話宣傳係咁架啦 / 人地都無confirm過 / 我唔覺得有問題喎
十足十藍絲咁
仲有個唔知係咪弱智既係到同我講覺得佢地虛假宣傳係好事
因為有野心

人地潛左水啦 柒撚到咁番去搵媽咪喊緊
我歷屎學家黎 睇咁書咁多博物館 仲同波蘭人傾計
點解會俾人笑架

全部都係 on9 ，師兄熟讀波蘭歷史+去過博物館+同過波蘭人傾計，唔會有錯！

喂???上水未啊???

一開波講嗰啲嘢全部冇晒 ai變哂低能
啲物理做到垃圾咁
同埋講真 多bug點解唔屌得 你講話你會執啫 真係一開波隻game launch個陣你應該做過QC 知道有問題 而家咁多bug/彈 到底係佢冇做過QC定係覺得咁樣比篤屎你都要食？

唯一叫幾欣賞嘅就係任務係OK 雖然有重複

巴哈同Reddit個邊俾我感覺正常好多
至少唔係食完篤屎都仲要讚佢香

明明一開波就屌鳩CDPR Optimize差唔夠料整game
班優越撚又屈人玩唔到所以屌隻game

咁依家屌得間公司未啊？

樓上個波蘭專家笑撚死
以前我都好欣賞 CDPR, witcher 真心係正，
旦而家屌你我轉頭放工就 refund 隻 cyberpunk

未屌得 因為CDPR係佢老豆（哎吔嗰隻）

一齊睇下fanboy點柒法

波蘭專家番左波蘭番佢啲波蘭同胞喊緊
本身我都係因為W2,W3做左CDPR Fans
2077仲要買左兩隻支持
宜家 後悔到仆街

如果係steam 買退唔到款既話應該點做

我試過NMS幾十個鐘都退到 唯有係咁試

算啦 呢個Post係屌鳩GOG奶共
無謂係到引到佢地罵戰

+1 我買咗ps4同pc
已經打撚到一肚氣 本身諗住當支持奇仔唔退
而家咁樣 含撚啦屌你老母

Fanboy俾篤屎佢都要食
仲要話返其他玩家全部係大種乞兒 睇完又要屌成個支那人咁
我真係睇唔出佢哋有幾反支

買左隻GOG實體版 + Steam
兩隻都應該退唔到

根本隻 game 本身都唔成熟啦，畫面係幾靚，但 watchdog + gta + fallout 大把 game 好過佢

就係佢地唔反支都好
廢時引到佢地入黎

最經典嘅回覆
我玩到，我enjoy，話知你哋有咩問題

試咗先啦 真係唔撚好比佢賺
我係ps4買真係預咗冇得退

我Ps4買左成個禮拜都預退唔到

我嗰陣時一開隻game
第一下心諗 哇屌watchdog?
第二下 CDPR說好的第二隻rdr2呢
第三下 點撚解Jackie臨死個頭會插住把手槍

祝你好運，我steam衰咗我過咗2個鏡頭退唔到.......

準備Apply 幾十次Steam Refund

試多幾廿次 NMS我都試過得

人哋玩唔到 唔係佢嘅問題 亦都唔係佢哎吔老豆CDPR問題
總之個廠出咗隻game 唔代表你玩到人哋寫到明㗎喎 玩唔到純粹個人有問題
十足十藍屍支那小粉紅
你俾人抄家你問題啫 我還是愛國的

我都預咗兩邊都退唔到

啱啱我再send多次去，盡人事試多幾次

本身ps玩咗30個鐘都諗住唔退，見到而家咁都係博下

你咁都玩到30個鐘 真心佩服
我PS4完全食晒屎

始終退款依家野 係呢間垃圾自說自話 人哋Sony根本都冇應承過
所以steam退得到嘅機會 仲細個私煙嘅骨灰

原本就算有bug都諗住支持下間公司，最多等佢慢慢出patch去fix,但係知佢瀨共真係不了，退唔到而家好似同流合污咁

個原理係點
有理冇理佢一ban就再refund?

我本身都係諗住當支持下以前我認識 w2 w3嘅CDPR
同埋最抵死係佢有奇仔 呢樣我真係射撚晒
如果而家搞完一單又一單 執柒咗佢啦仆街

本身仲以為講話支那文盲好多 台灣點有錢 就算唔係反支都一定唔係奶 結果而家已經唔係跪低 直頭係趴咗喺度

每次都打段野俾佢解釋下點解要Refund
False advertising, Poor Performance, Bugs etc

steam 超過2個鐘 冇得refund

試多幾次
11個鐘Refund左NMS

熄哂所有特効，開車唔快過50
每做完一樣嘢都手動save
盡量減低彈game機會

屌你咁樣講
諗返起以前玩8-bit金銀版寵物小精靈
行少少就要手動save

依排wfh日日煲Cyberpunk，突然唔玩好空虛。
而家download返隻Devil May Cry玩吓，好似更新咗有光追同可以買Vergil嚟玩。
各位巴絲仲有無其他game推薦?咁撚凍唔想出街，留喺屋企打機睇劇算。

電腦版好似冇光追呀

吓!?之前睇啲消息好似話PC同PS5都有。

有冇玩rdr2呢隻野我射咗三次

RDR2本身玩PS4版，玩到中段停咗，轉戰PC再重玩，跟住又係玩到中段就去咗玩Star War、Assassin’s Creed Valhalla同Cyberpunk。一於繼續玩返RDR2，反正未爆機，RDR2都係一隻神作。

CLS，反而PC版無Ray Tracing咁撚反智
不過有Vergil都ok嘅。

動作咁快既game冇光追都冇所謂既

你而家玩到第幾個chapter？

Rdr2建議你
係需要一個人 開罐啤酒
深夜自己一個玩

不過冇玩咁耐你可能可以考慮由頭玩

屌講起佢係我第一隻玩撚到想喊嘅game

我都係

支那人真係世界毒瘤

PS4版冇得退

以下係RDR2劇透

都應該唔會重玩，大概仲記得劇情，唔好劇透我。

平時喺GTA見人就打見人就殺
係rdr2變大愛撚 為嘅只係Arthur

屌好彩 差啲就講
你慢慢玩pick up返先 仲有 記得做支線
有啲支線仲好過主線

我初初玩rdr2都係做仆街嘢多，但係去到後期就收手當積下陰德

成日騎騎下馬騎去人哋隻馬上面
或者突然拉繩扯佢去bbq
依家玩John就放心打家劫舍

支線我會全清，一向打機都慢慢enjoy，非速食玩家。

戒左啤酒，不了

飲可樂啦咁
總之一定要屋企條八婆收嗲 自己靜靜地玩先正

我成日綁d良家婦女放係路軌

好後喇喎
咁都唔玩埋落去

好老實，我之前用Ps4 Pro玩到Ch2頂唔順棄咗
過多排無咩game玩先試吓down返落Ps5度玩，好似load得快咗

值得玩
我個人都覺得ch3前節奏真係有啲慢 勸退唔少人
不過過咗到ch 4就全程高潮到結局
所以未必個個啱我都明 不過可以我可以預告就係ch3尾 ch4就一直好撚好玩

我將對亂倫兄妹就係咁碌開佢十幾碌

去咗瓜馬之後就係射精位
你就會明白點解會叫
Red deadredemption

屌, 根本條友響度搬龍門.
個個都話CDPR奶共, 佢就spin左去波蘭人奶共.
前幾版我先cap screen有波蘭人響twitter同CDPR割蓆.
隻game下架同CDPR奶共無必然關係, 呢個同世事無絕對一樣都係廢話.
但一般邏輯推斷, 有乜野玩家/國家會插還願插到要下架呀.
條友話可能唔關奶共事嘛, 咁佢比個make sense既理由黎囉, GOG自己話係gamer要求ge.

到蝗蟲入侵台服已經唔好玩，成個生態都搞臭埋

人地讀好多書睇好多博物館架
仲識同波蘭人傾計
咁叻既人點會搬龍門

蝗蟲入侵台服認真? 未聽過, 少量翻牆姐下話.

RDR2 等左咁耐，玩爆左完全體驗到咩叫值得，
本身因為 witcher 所以對 cyberpunk 好有期待，
就算你 performance 差，人地點屌呀我都忍，
而家你下架呀我就要 refund 你，屌你 CCPR

屌你大種乞衣阿傻西瓜, 又要玩又要廢機又要唔想比錢換又要快. 正乞兒,
你睇下你, 個post主題係奶共, 你都仲係focus係自己玩唔到度, 根本人地GOG奶共你就唔撚care, 順手夾住光環實則某緊個人利益. 人地patch好咪又扭下扭下個屎忽係度玩. 無撚骨氣, 最撚卑視依D乞衣, 講一套做一套

我就原則撚來, 我講果句做佢句, 退款request已send, 你自己爬文.

身為創作者但冇創作者嘅風骨

佢覺得CDPR緊急唔比還願上架, 有可能唔係政治原因, 可能真係好多世界各地既gamer好憎還願, 憎到佢上架都要群起反對.
但波蘭三千幾萬人口絕對唔會有一間公司為會向錢低頭, 為RMB跪低, 一間都無可能有, not a chance.

我唔會話佢一定錯啦, 我只係覺得響錢面前的確人人都有一個價, 公司企業就更加信唔過.

依條撚樣只係care自己比左錢玩唔到上來叫春咋. 你睇下佢一覆就係同個post奶共主題無關既野, 仲係focus係自己岩唔岩度.
唔認為依D大種乞兒會care GOG奶共. 到時隻game fix左, 佢實會照玩

燃燒的遠征嗰一版開始，當時九城拎唔到批文，班大陸人咪過晒台服玩，一下爆晒所有服仲要開新服，到陸版又有走返去，當然有一部分冇走啦，前後打過幾個金團都係大陸人加台灣人，前一兩年上去仲大把殘體字

果陣還好啦 都唔算話太低質, 係多左D簡體字廣告.
可能我個server pve, 仲記得係巴納札爾. 陳件回憶

BTW巴打可以留意下一間叫dream haven既新game studio. 係離開左blizzard 個 founder開既

一開始見唔對路已經無買2077，依加更加唔使買，留個名支持下樓主

齋退款無用 要send埋信去話佢知點解 唔單只係bug問題

佢話係咪係囉
講到玩Cyberpunk都五毛藍屍奶共跟本已經唔係理性討論
訴諸立場情感勒索

好撚嬲啊fanboy 好嬲好嬲
係咪見契家老豆俾人屌到入肺好嬲呢
仲激動過自己老竇俾人屌
同你一樣比咁多錢我仲要買兩次 要比你話係大種乞兒 fanboy真係惡撚到
而家冇人話想玩啊 我依家兩個都refund啊柒頭

Btw佢隻game係垃圾 成間公司都係垃圾咁得唔得

基本上所有企業都要有心理準備

要國際定要中國巿場, 只能 2 選 1

仲停留係挑釁情緒證明你真係無論點反駁我
有時間不如讀多D書, 上少D連登, 咪唔駛做乞兒囉

隻game又冇加密

我同你講我買兩次又乞兒 refund又乞兒
由你呢啲買一次嘅垃圾講乞兒零舍好笑
你無反駁我啊CDPR賤種 你係俾笑料我咋
好柒啊成班公司 成隻game都俾人屌

繼續搲爛塊面一哭二鬧三叫春啦乞兒
買多幾次添阿傻9, 幫趁奶共廠商兩次仲打飛機以為好型，一千銀都係以為好威 , 唔係乞衣嘅買左3080啦

為左玩game幫趁奶共廠商兩次，又要一路屌一路玩，唔係大種乞兒係咩當你好似我咁唔知啦，而家退款未阿乞兒，兩封email po來睇下？ 又要奶，又要屌，無著數就上來撥婦罵街，比著數你好似欠左你，你唔醜你老母都醜啦。

信連登仔都on9
過一排出dlc咪又玩番
lol都大把連登仔玩啦
世界賽推得快到

Fanboy真係好撚型 俾錢打機都係得罪咗fanboy
再將幫呢間垃圾廠打飛機嘅波射落我到
而家冇人一路屌一路玩 而家講緊要refund啦CDPR賤種 連字都唔撚識睇 柒夠味呀
講咁撚耐其實你係咪3080sales啫 淨係識一日到黑叫人買 我有張2070 S 仲要為咗呢隻垃圾買3080？ btw PC大撚把 3080彈 fanboy又選擇性失明
成隻支那豬咁樣奶人哋袋底奶到雪雪聲 真係好笑
講到人哋賴共 點呀咁你refund未 定係打機玩打機 好似知那賤種咁

你縮返入你老母臭閪啦賤種護主犬，虛假宣傳都撐得落

大種乞兒一時話人cdpr fan boy一時話人gpu sales
買兩次又係你自己攞來打飛機嘅，ps打唔到買pc來打，咪就係我講既大種乞兒又要屌又要玩，調翻轉我打飛機都得

睇完你d post我都懷疑自己唔識字，定係腦中風，因為都唔知你噏乜柒，懷疑你自己都唔知自己噏緊咩

跟住笑人唔識字又唔撚爬文，一早send撚左refumd request啦，自己碌翻去#90啦傻9, 拎去用啦，驚你唔識英文，幫你較埋殘體字添啦大種乞兒

虛假宣傳同奶共兩件事嚟，我本身玩PC感覺良好，唔覺得有虛假宣傳。而家我係接受唔到奶共而退款，兩件事嚟，搞清楚先啦巴打。

巴打打咁多野refund仲有誠意過CDPR管理層

更正翻 屌CDP CDPR同GOG係佢地母公司

所以咪話你肉撚酸囉，人哋樓主俾晒證據同你講邊度有虛假宣傳，一句"你唔覺"就話無，護主狗肉撚酸到

見到你隻護主狗而家扮有骨氣就想笑，乖乖哋返去幫CDPJ 含撚啦

狗就係狗，你根本都唔識做人

CDPR 奶油狗: 虛假宣傳？我唔知，我睇唔到

整理下cyberpunk 2077既虛假宣傳

玩隻game又咩護主狗又咩證據又剩咁，搞到玩隻game都好似要宣誓效忠咁，毒撚真係毒撚。
我覺得無問題鍾意玩咪玩，而家覺得間公司奶共唔想玩咪唔玩，洗撚咁認真咩死毒撚。

樓主縮撚咗入佢老母個子宮

建議你驗吓眼先，再打機我驚你會盲呀毒撚，我就喺你樓上覆咗你喇。

同埋你依啲乜撚嘢虛假宣傳關我撚事咩，我之前玩PC版的確係覺得隻game好玩，我期望要有嘅嘢都有，更新咗1.04之後都無乜bug出現，PC版同主機版完全係兩隻game咁。
睇嚟你都係得部PS4，買咗隻game但lag到玩唔到，惱羞成怒嘅窮毒撚嚟。